{
  "Bond": "冻结",
  "Skip": "跳过",
  "Bond funds": "冻结资产",
  "stash account": "资金账号",
  "The controller is the account that will be used to control any nominating or validating actions. Should not match another stash or controller.": "控制器是将用于控制任何提名或验证操作的帐户。 不应与其他存储区或控制器匹配。",
  "controller account": "控制账号",
  "The destination account for any payments as either a nominator or validator": "作为提名人或验证人的任何付款的目标帐户",
  "payment destination": "收益账号",
  "The total amount of the stash balance that will be at stake in any forthcoming rounds (should be less than the total amount available)": "在即将到来的各回合中将受到威胁的隐藏余额的总量（应小于可用总量）",
  "value bonded": "冻结数量",
  "lock limit": "冻结期限",
  "Cancel": "取消",
  "Bond additional funds": "冻结",
  "The maximum amount to increase the bonded value, this is adjusted using the available free funds on the account.": "增加保证金价值的最大金额，可使用账户上可用的自由资金进行调整。",
  "max additional value": "最大量",
  "Nominate": "投票",
  "validator (stash)": "验证账号 (控制账号)",
  "no addresses found": "暂无地址",
  "controller": "控制账号",
  "session": "session账号",
  "stash": "资金账号",
  "Stop Nominating": "停止投票",
  "Stop Validating": "停止验证",
  "Set Session Key": "设置Session账号",
  "Validate": "验证",
  "Bond More": "冻结",
  "Unbond": "解冻",
  "Please select distinct stash and controller accounts": "请选择不同的资金帐户和控制帐户",
  "A controller account should not map to another stash. This selected controller is a stash, controlled by {{bondedId}}": "控制器帐户不应映射到其他存储。 此选定的控制器是一个存储区，由{{bondedId}}控制",
  "A controller account should not be set to manages multiple stashes. The selected controller is already controlling {{stashId}}": "控制器帐户不应设置为管理多个存储。 所选的控制器已经在控制{{stashId}}",
  "The selected account is not an ed25519 (Edwards) account as required for validation": "所选帐户不是验证所需的ed25519（Edwards）帐户",
  "For fund security, your session key should not match your stash key.": "为了资金安全，您的会话密钥应与存储密钥不匹配。",
  "The account {{sessionId}} is not a valid account": "帐户{{sessionId}}不是有效的帐户",
  "The Threshold must be a positive number": "阈值必须为正数",
  "The Threshold must lower than 11": "阈值必须小于11",
  "(controller)": "(控制账号)",
  "Change": "更换",
  "Add": "设置",
  "(session)": "(session账号)",
  "(stash)": "(资金账号)",
  "Set Validator Preferences": "配置节点参数",
  "Bond Additional": "冻结",
  "Bond Funds": "冻结",
  "Bond more funds": "冻结",
  "Unbond funds": "解冻",
  "Change controller account": "更换控制账号",
  "Change reward destination": "更换收益账号",
  "Change validator preferences": "配置节点参数",
  "Change session account": "更换session账号",
  "Change nominee(s)": "更换投票者",
  "Nominate Validators": "投票",
  "Stash accounts that are to be nominated. Block rewards are split between validators and nominators": "存放要指定的帐户。 块奖励在验证者和提名者之间分配",
  "nominate the following addresses": "提名以下地址",
  "select accounts(s) nominate": "选择账号去提名",
  "Session Key": "Session账号",
  "Changing the key only takes effect at the start of the next session. If validating, you should (currently) use an ed25519 key.": "更改密钥仅在下一个会话开始时生效。 如果验证，则应该（当前）使用ed25519密钥。",
  "session key:": "session账号:",
  "Set controller": "设置控制账号",
  "Warning - Changing the controller while validating will modify the associated session account. It is advised to stop validating before changing the controller account.": "警告-验证时更改控制账号将修改关联的session帐户。 建议更改控制账号之前停止验证。",
  "Set reward destination": "设置收益账号",
  "Bonding Preferences": "冻结参数",
  "The controller is the account that is be used to control any nominating or validating actions. I will sign this transaction.": "控制账号是用于控制任何提名或验证操作的帐户。 我将签署此交易。",
  "Changing the key only takes effect at the start of the next session. If validating, it must be an ed25519 key.": "更改密钥仅在下一个会话开始时生效。 如果验证，它必须是ed25519密钥。",
  "session key": "session账号",
  "The maximum amount to unbond, this is adjusted using the bonded funds on the account.": "要解除抵押的最大金额，使用帐户上的抵押金进行调整。",
  "unbond amount": "解冻数量",
  "Unnominate": "停止投票",
  "Set validator preferences": "配置节点参数",
  "node name": "节点名称",
  "Amount taken up-front from the reward by the validator before spliting the remainder between themselves and the nominators": "确认之前从奖励中预先提取的金额，然后将剩余部分分配给自己和提名人",
  "reward commission": "奖励佣金",
  "The number of time this validator can get slashed before being automatically unstaked (maximum of 10 allowed)": "在自动取消抵押之前，可以大幅减少该验证器的时间（最多允许10个）",
  "automatic unstake threshold": "自动取消验证漏块数阈值",
  "A controller account which is not the same as your selected account is required": "需要一个与您选择的帐户不同的控制账号",
  "Validating": "验证中",
  "Reward that validator takes up-front, the remainder is split between themselves and nominators": "奖励验证者预先采取的行动，其余的则分配给他们自己和提名人",
  "payment preferences": "payment preferences",
  "The number of allowed slashes for this validator before being automatically unstaked (maximum of 10 allowed)": "在自动取消验证之前，此节点的允许漏块数量（最多允许10个）",
  "unstake threshold": "unstake threshold",
  "Show all accounts": "Show all accounts",
  "Show all unbonded": "Show all unbonded",
  "Show only stashes": "Show only stashes",
  "Show only controllers": "Show only controllers",
  "Staking overview": "Staking overview",
  "Account actions": "Account actions",
  "controller/session": "控制账号/session账号",
  "Nominators ({{count}})": "投票者 ({{count}})",
  "VALIDATORS": "验证节点",
  "NEXT UP": "候选节点",
  "intention (stash)": "intention (stash)",
  "validators": "验证节点",
  "waiting": "候选节点",
  "last block": "最后区块",
  "Not fixed term": "不冻结",
  "Month": "月",
  "STEP1": "步骤 1",
  "STEP2": "步骤 2",
  "STEP3": "步骤 3",
  "After setting a lock limit, you will receive an additional KTON bonus; if you unlock it in advance within the lock limit, you will be charged a penalty of 3 times the KTON reward.": "设置锁定期限后，您将获得额外的 KTON 奖励。如您在锁定期限内提前取出，需要支付3倍的 KTON 罚款。",
  "You will get": "您将获得",
  "I Accept": "我接受",
  "Note": "提示",
  "Sorry！": "抱歉！",
  "You are in the status of a nominators and cannot be a node for now.": "您当前的身份为【节点/验证人】，不可参与投票。",
  "We will develop the upgrade to be a node function in future.": "如需投票，请更换账号并重试。",
  "My Nomination": "我的投票",
  "POWER MANAGER": "POWER 管理",
  "You can manage POWER with bond more/unbond asset, which can be used to nominate nodes to earn RING. RING/KTON will have 21days of unbonding status after unbond. Assets in thiis state can not nominate and transfer": "You can manage POWER with bond more/unbond asset, which can be used to nominate nodes to earn RING. RING/KTON will have 21days of unbonding status after unbond. Assets in thiis state can not nominate and transfer",
  "Start": "开始",
  "Get Power for Nominate": "获取 POWER （投票者）",
  "note": "提示",
  "1. You need to stake some KTON or RING to get power for nominate.": "1. 您可以选择冻结 RING 或 KTON 来获取投票所需的 POWER，POWER越大获得的收益分成比重越大。",
  "2. Please make sure that you have some excess RING in this account as gas fee.": "2. 请确保您账号中剩余少量 RING 作为交易手续费。",
  "3. After you choose to become a nominee, this account does not support to upgrade to node for now, we will support the upgrade of the account in the future.": "3. 由于暂未开放【投票者】升级为【节点验证者】的功能，您在本页 staking 并成为投票者后，此账号仅可参与投票，无法参与节点竞选。",
  "Staking now": "开始 Staking",
  "You are in the status of a nominator and cannot be a node for now.": "您当前的身份为【投票者】，不可成为节点。",
  "Please replace the account and retry.": "如需投票，请更换账号并重试。",
  "My Node": "我的节点",
  "Start a KTON staking": "开始 Staking",
  "Get Power for Validate": "获取 POWER （节点）",
  "1. Please make sure you have 3 available accounts.": "1. 请确保您有3个账号。",
  "2. Please make sure that there are a few ring in the account as gas fee.": "2. 请确保您账号中剩余少量 RING 作为交易手续费。",
  "3. You need to stake some KTON or RING to get power for validate.": "3. 作为验证节点，您需要冻结一些KTON 或者 RING获得POWER",
  "Account": "账户管理",
  "Nominators": "个投票者",
  "Next up": "候选中",
  "ADD ACCOUNT": "新建账号",
  "If you want to unlock the ring that set the lock limit": "如果您想解冻有锁定期限的RING",
  "click here": "去解冻",
  "Stash account (do not increase the amount at stake)": "资金账号",
  "Controller account": "控制账号",
  "Not nominating yet": "您暂未投票",
  "Participating in node nominating may gain more earnings": "参与节点投票可以获取收益",
  "(reward)": "(收益账号)",
  "EARNINGS": "收益",
  "Earnings": "总收益",
  "Today": "24小时收益",
  "Detail": "详情",
  "Date": "日期",
  "Era": "轮次",
  "Type": "类型",
  "Reward": "收益"
}
